作為打工仔，一星期會做幾多次運動

平時都想落樓下做運動,但每次都冇氣力落街跑步

地盤

做愛計唔計？

計既話 0次

行路計唔計? 如果計就10次

5日

0次

收工都攰到唔想郁啦

一星期四日
因為返shift 如果收夜就朝早做
返早就夜晚做咁

唔做運動 行幾層樓梯已經冇咩氣 又有個肚腩

3, 4次 游水